整電話千祈唔好去銅鑼灣地帶2樓H字頭黑店

尋日唔小心跌電話爆咗 iPhone 7+個玻璃mon
由於第二日要飛嘅關係google到間整mon近近地就約咗
就係銅鑼灣地帶2樓hxxter
約咗5點到6點時段，5點3去到
得一個維修員話之前啲機未整好叫我15分鐘後再返去
點知最後等咗至少9個字先有得整
整嘅時候我都有坐喺一邊睇住
但角度問題基本上乜都睇唔到
整咗成半個鐘之後跟維修員指示check咗打到電話、前後鏡頭用到同home制用到
走咗之後醒起要癡mon貼就去咗同一層第二間舖頭
因為我部電話仲癡住塊膠就俾店員問我係咪換完mon
然後佢睇咗睇發現個mon有度花咗，建議我同之前間舖頭講返
h字頭舖頭解釋係𠝹mon時魚線整到，一定會有，唔用顯微鏡都睇唔到
由於我趕時間嘅關係，諗住少少花都是但癡完mon貼就走人
但店員話我知我home制有啲鬆，一定係少咗零件
而我都係嗰陣先發現依個問題
跟住店員喺我面前打開部機俾我睇，發現入面有3件零件唔見咗
跟住我就走返去h字頭舖頭同佢講
佢叫我等等因為整緊其他客人嘅機
等咗勁耐終於得，佢竟然問我入面少咗咩
如果我唔係有人話我知，我根本唔會知道少咗咩
而我指出少咗3件零件之後佢竟然叫我等5分鐘等佢揾返啲零件
之後我同佢踢爆佢個mon唔係魚線𠝹花，而係佢上螺絲嘅時候整花
佢就話我咁煩唔同我整，退返錢換返之前個爛mon俾我
最後我去提醒我嗰間舖頭度整返個mon嘅時候，個店員話雖然佢有上返齊零件，但就唔啱色，根本唔係我本身啲零件

由於我喺heatxx走嘅時候見到佢將本身換俾我個mon入返袋同啲新mon擺埋一齊
擔心有人中伏所以開po
至於點解唔去返apple整係因為當時冇咁多錢喺身，亦冇信用卡，我知我蠢

銅鑼灣地帶同東角都出名鬼鬼地

至於點解唔去返apple整係因為當時冇咁多錢喺身，亦冇信用卡，我知我蠢

開全名啦

我成日覺得 街邊整機鋪 無一間係正常
由8250年代用電話 一直咁覺得

弱智？

iphone7 開始個home制唔係已經同個mon一體架咩

用taptic engine模擬撳制個手感咋喎, 點鬆法?

傻西

去大陸整分分鍾, 重好過香港整電話.
香港好多黑店. 技術不足就開舖整電話.
重有好多打包外判去深圳整完 , 用集運寄返落黎.

拆開咗部機之後home制下面係有粒螺絲，但佢冇上到，所以個home制會好似搖搖板，㩒一邊另一邊鬆起
但當然冇咁嚴重，我唔識比喻

貼Mon 鋪條友都好正義喎
話晒一五一十你知

佢話之前都有唔少case係喺黑店整完唔掂揾佢地執手尾

又唔可以話全部都黑，但先達就

你當我偏見都好, 我真係覺得無間唔黑

睇你講就知一係你講大話、一係第二間舖扮好人fake你

都話iphone7粒home制唔係真制，假制嚟架，同個玻璃一體成形呀明唔明 即係熄咗機係撳唔到嘢

咁樣點會有搖搖板呀 除非你成個mon搖啦

2:21 唔好亂吊人先